灣仔火燒

叫兄弟留意電車電纜